發夢見到干諾道中好撚危險

發夢個陣六七點，自己去探路
第一手資料
約七點干諾道中前線有防暴
約七點美利道有速龍
約七點摩天輪重兵
約八點交易廣場對出有一籠車
第二手資料
約八點 太古廣場有速龍

時序係咁 唔知人手有冇調動，請自行判斷！